[Tg] 放低TG就會有人搵? (107)

樓主老母比狗屌撚死

可以放多次嘛
26社畜仔
我只係想搵個人可以唔好傾傾下消失左去

傾乜都得啊
感情學業政治歷史天文音樂 乜都搭到爹
要返既可以會遲少少覆 但而家放緊假既會試下秒回

最好天光之前分開走
未到副歌的前奏
就似一杯香醇的酒
投入剎那享受
抱你到天光之前鬆開手
別了前夜也不想以後
好朋友 親暱的好朋友
吻過便足夠

90 天蠍巴 乜都傾下

- 貓經
- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 電影書畫
- 你問我答
- need fds

(辨公時間最休閒)

來吧,識D幫倒你既人吧
岩傾一齊傾

29仔

健康, 聽話, 親人, 未絕育, 唔咬人, 未打針, 出街定

有意請dm

tg: hugo19911

23巴 吹水

［Tg］放低Tg post大把狗公搵(1)

92巴 吹水

又hugo... 一早玩到爛晒

96 168
毒到冇朋友唔識傾偈
平時打機動漫做下運動

係澳洲
想搵絲打吹水

UK 隔離中
秒回

97 24巴 想識下女仔呀 咩都啱傾呀

廿九米八巴 影相Netflix音樂電影

推推先

98U巴

唔想作文 吹水only

冇絲打加你都知咩料啦
你隻傻閪狗公係咪太撚餓？

下？我講句「推推先」就係代表我無人加
你係躁狂症發作
定係自己係度搵唔到食 唔抵得人地有人搵就亂咁搵d野黎屌

請善用起底加完全封鎖功能

我係搵就喺度留撚咗tg啦
似得你班傻閪狗公咁低賤乞閪屌？

企開啲啦屌你老母傻閪狗
你老豆病死撚咗未？

好耐都無放過TG上來，最近有啲封閉，想識下新朋友，聽下唔同嘅故事，有關飲食、運動、怪力亂神、歷史文化都可以交流下

還記得好耐之前放過TG上來識咗個絲打，佢係一個好特別嘅女仔，有好多不愉快經歷仍然堅強面對，但因為一啲事發生爭執之後就不相往來，適逢4月係佢生日，想搵返佢問候一下，June生日快樂呀！

TG:

好撚痴漢啊，斷咗往來仲死纏爛打上嚟，我係佢都唔搵返你啦，同你好熟咩，仲要爆人名同生日，知唔知咩叫私隱呀，柒頭皮

24 外國U grad 做左一年野多啲既sporty 巴

鍾意行山 做GYM 睇NETFLIX 飲野

有冇9 upper

睇落都知你kam

條友睇落似精神病

96高大斯文巴 份人比較隨和
單身接近一年半
想搵人沉吓 長傾 可以的話認真發展
通常都會秒回

94獅子巴

沉你老母臭閪
當啲絲打係雞咁屌所以想沉？

垃圾星座撚

想搵人吹下水

00巴 好悶 想吹下水
巴絲都得

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵長傾絲 隨緣

前前入黎都有罵戰

Just chat and laugh

26 182巴 自己住有養貓
少少少外協 專業9up
搵絲陪下嗲下曖昧下/420🌿🌿
share下日常生活 互相依賴下
feel行先

95高bro 剛被分手
最好治癒方法就係搵事情分心
講咩話題都答到咀㗎 覆得好快 歡迎挑戰
@bmsmile

唔好意思 覆多個 無跟規矩放link

屌你老母死道友
呃撚完閪屌未啊？
你不如依賴你老母算啦

咁你係咪即係當啲絲打係水泡？

吓點解咁講？

94

90巴
medical related
鐘意 gym netflix 跑步 電影
唔要sp 其實上個post幾多絲打搵我
可唔可以唔好咁無自信
個個sd完相比我 我遲少少覆就clean
history
我都話做緊gym/忙緊做野
大佬好難秒覆架播唔通手術室都用電話 搏比人拉咩

巴打梗係好靚仔

唔靚仔
但傾得好好地
唔覆一陣都clean
我太耐無識人 有少少奇怪姐

btw 唔搞gay
gay巴都唔好搵我

94ba
搵人傾下計 可做樹窿

建議你謹慎啲
呢度有巴打會扮女人dm絲打

亦都可以扮絲引真絲add

咁我自愧不如

揾嘢分心嘛
揾啲絲打分心下話

邊似你啊死老豆傻閪狗公

你咪又係成日send淫gif俾絲打

你都冚家產㗎啦

[酒鬼巴絲請入]有咩方法可以消除酒氣?

你老豆病死咗咪唔會屌你飲酒囉垃圾傻閪狗公

(溝女聖手)連登有冇flirt女高手 請賜教

其實你係咪揾啲絲打練flirt女咋

岩岩睇完台灣群p後有感而發

想上嚟揾閪屌？

呢排交友apps全部都係賓賓

屌返你啲賓賓啦

訓左教都比你連環通知彈醒
絲打咁大怨氣做乜
連我4年前既post都拎黎bin c

建議你block9 班hater, 個post 睇落會乾淨好多

95巴

肥仔 樹窿 飲野
深夜閒聊熱線
失眠資深人士

97巴
想搵長傾有心發展絲
有冇樹窿傾吓心事 吹下水
講下興趣或者日常生活事

92巴 Ugrad

放假好得閒
搵人傾下計

鍾意睇書打機行山

25 大西北

Gym & camping

放假扮工傾計

岩岩入返黎碌左頁
上面做白卡仔做乜

28巴
TG:

我覺得幾好笑
好似睇d傻仔躁狂佬病發咁好得意
睇佢幾時爆血管 又要唔中意又要mon住

又唔鍾意又要睇又要屌, 呢啲咪就係犯賤囉

條躁狂仔好好笑
逐個推文撲出黎咬
有d屎忽痕想比佢屌多次添
陣間推多次

行過入嚟放低個TG先
咩都可以傾吓，你肯講我肯聽
返工呢排比較得閒，盡力秒回
人夫

又唔係個個都屌 正正常常咪唔屌囉
你班呃閪屌嘅狗公比我講中又話我躁狂

同你老婆傾算啦
屌你老母上嚟偷情

你老豆都犯賤啦
生咗你個閪仔出嚟飲Jolly sandy都比老豆屌你成身酒氣

你班傻閪狗公咪又係Mon住我入嚟負皮我
出嚟講兩句啦

傻狗
講中左唔夠人講就放我上hmd
你老母你驗智商未弱智仔

91巴
隨緣傾下偈

呢個post放tg會比癲狗咬架
過多兩個post先啦

放人tg上Hmd從來都係安詳上路隻傻閪狗先會做㗎喎
做乜撚嘢啊傻鳩？

淨係咬你同安詳上路你哋兩隻姐

躝鳩開啦智障仔😪
痴埋黎識你老鼠咩😪同你無仇無怨三唔識七 你放我上hmd做乜？
正一小學雞 我轉過個名已經無左啦 你搞到我d乜？

同埋你呢d咁既死毒撚真係好撚噁心恐怖
自己無料淨係識眼紅人
Book左精神料未啊？白卡仔
因住爆血管啊😪😪

又唔見其他比我狙擊嘅人話比人擺咗上hmd
你話有擺就有擺啊？
好人好者download交配app托柒啊？

你呢啲傻閪狗公都好撚嘔心啊

認真想問，成日聽到你哋話咩send淫gif或者放Id上hmd，有冇相關cap圖睇吓？如果有，可以增加自己說服力

好似上個post咁，有人send自己條J俾人，真係俾人cap埋放上嚟，又有對話

全部都男人知咩事啦

條傻閪老母都比我屌緊啦
無啦啦話我放佢上hmd
明明就hmd都冇撚down過

咪成班傻閪狗公乞閪屌諗住上嚟交配
講中又嬲

啱呀屌 真係有料既洗鬼用呢啲方法咩

你條垃圾敢做唔敢認😪有撚用咩
我係度不嬲都好斯文 淨係踩親過你條狗尾

同埋我放左一次tg你就話我係狗公
不過我諗 如果我係狗公
點都好過你條渣白卡既逃院神經漢下話

比人屌到詞窮無野講
淨係識係度重覆重覆話人係狗公、傻閪
我諗講傻閪既 呢度無人傻閪得過你下話😪？

26 巴 分享下日常 9up下

下？
冇做過點解要認咗佢
你求鳩其咁口噏話我放就我放？

上面巴打叫你po返相關cap圖喎
圖都冇 你老母都比我屌緊啦下話

建議block9 班hater 冇眼屎乾淨盲

block你老母

91天蠍巴 夜鬼
大西北 鍾意小動物 netflix
返工覆得比較慢 放工就秒回

奉勸各位巴絲, 要喺度留tg 交友, 請自行衡量風險

1. 帶眼識人

2. check 清楚自己嘅tg id 會唔會輕易被人起底

3. 唔好用自己相做頭像, 除非你想借刀

4. 巴打注意, 如果有絲主動add, 而對方又好主動講露骨嘢兼問攞相, 小心被釣厹

5. 絲打注意, 呢度雖然多毒撚, 但fuck boy 可能更多, 如果想認真搵對象, 小心力保貞操

6. 連登唔係法庭, 感情糾紛請私下解決

7. 請善用起底加完全封鎖功能

以上係小弟嘅建議, 希望幫到大家

人生流流長, 冇可能所有人都會鍾意你, 有時未必係你得罪人, 只要對方覺得你唔順眼, 已經係死罪. 各位如果睇我唔順眼, 請block 埋我, 無謂令你眼冤

安詳上路之前send淫gif同放絲打啲id上hmd
而家又諗住扮洗底
咪撚以為你咁樣洗底我就唔會狙擊你
屌你老母傻閪狗

31巴想搵絲傾，傾乜都得
因為圈子細，都想搵下飯腳/睇戲
希望搵到真係有心傾又會互相搵下話題既人
發展隨緣，啱傾先算

91 巴 放假得閒

唔可以

人哋都block咗你仲上嚟死纏爛打做乜？
好撚肉酸

您勁好球

呢到cm班人全部都係現實無人要嘅trash

已經識背呢到啲format
1. 做gym
2. netflix
3. 睇戲
4. 吹水
5. 聽歌
6. 吹咩都得
7. 希望識到絲打

咩叫勁好球

誠實豆沙包翻譯
1. 做gym = 扮陽光大隻想屌閪
2. netflix = 想絲打嚟我屋企睇netflix順便屌閪
3. 睇戲 = 出街屌閪
4. 吹水 = 傾甜
6. 吹咩都得 = 傾甜
7. 希望識到絲打 = 希望識到sp

睇到班人啲興趣/job/語調已經知點解要淪落到喺lihkg搵食

仲有玩貓

講中又話我躁狂症

仲有吸毒

420🌿

其實咩嘢420

巴
悶 吹水

道友：你班傻閪識唔識咩嘢叫CBD啊？

草 毒品

就咁一個🌿唔係就明喇咩？

26C
音樂、寫字、電影、閱讀、攝影
想識吹得兩咀既巴絲，分享日常

99巴 想搵有心發展絲
畫畫 唱歌 睇戲 動漫
最近試玩緊workout 平時份人外向多野講
傾咩都得 只要一齊過得開心

你改下自己個名先留ID會唔會好啲

果陣興李屍朝鮮尻改對唔自

central business district

勁好波

你問下班道友
過兩日個goslow道友又會入嚟留id

濛狗

原來係咁

跳樓死啦戇鳩仔

88年 射手巴 啱傾嘅一齊傾

如果未訓 又可以秒回既 留低你Tg我搵你

招夜貓傾計 呢排通宵溫書追進度到六七點先訓

93新界西巴
轉左電話
只想認識一個交心的人
長傾

有女朋友 但心入面仲有個人 好想忘記佢 應該點做好

感... 手

想同AmeliaP傾計

93巴 隨緣傾吓偈

屌你老母咪撚再拖住人啦賤男
仲要上嚟搵絲打傾？

喺度傾咪得

26巴 2年無拍拖
近排自學緊Launchpad 遲啲想報學日文
想搵個伴

add我啦

add你做乜

哼 死毒撚唔抵得～

仲要屈鳩我放佢上hmd
我真係

收撚皮啦屌你老母

放負酒狗死撚左去邊?

好想放負
一齊放負
狗公退散!!

傾計=想同你傾甜

屌 笑死

好想傾甜
一齊傾甜
毒撚退散!!

有無247 gym既巴絲

22巴 番工收工番工收工

好悶 吹下水

扮工吹水

92巨蟹巴

93新界西巴

鍾意玩獨木舟同行山
都鍾意聽下黑膠同睇netflix打lol ps5
希望搵番個交心長傾的人

我曾經轉左電話 無曬對話
有加過我既我無回真心對唔住

180 27巴

94 元朗人 放狗預埋我

21巴 乜9都可以talk

如果說你要離開我 請誠實點來告訴我
不要偷偷摸摸的走 像上次一樣等半年
如果說你真的要走 把我的相片還給我
在你身上也沒有用 我可以還給我媽媽

大學生
原本係外國讀書
而家返香港online class
好無聊 所以想搵各位巴絲吹水
前路茫茫 真係好迷茫

打漏 tg hihihi134
我係巴

89巴，有冇人未睇一秒拳王？啱傾嘅可以一齊去睇

90後巴，180鐘意睇戲聽歌做下gym
講下興趣或者日常生活事
希望識到開朗絲打吹下水

88巴剛離婚 搵人吹水解悶

1. 做gym✔️
2. netflix
3. 睇戲✔️
4. 吹水✔️
5. 聽歌✔️
6. 吹咩都得✔️
7. 希望識到絲打✔️

笑死

26 178

95巴 互相分享生活大小事吹下水

9up 27

24 巴 RPG Bio 懷疑人生

插入拔出插入拔出

［Tg］放低Tg post大把狗公搵(1)

喂 傻閪狗
又話完全封鎖我哋嘅
做乜嘢入嚟屙尿啊又
定其實你冇block到我哋一直mon緊

篠田優唔同左樣？

咩2c

有無人知邊度有全集歐美av

躝返去睇你啲av啦屌你老母

起你底咋嘛

[無圖]有無人好鍾意競泳水著

有無人成日扯但忍住唔打

一人一套好正既時間停止av

你成撚日都睇av嘅

睇av我興趣

好波

不了

屈鳩我放佢id上hmd嗰隻傻閪狗公冇晒聲氣嘅？
唔係話要俾條狗尾我踩㗎咩 去撚咗邊？

訓唔著 搵人傾下計

竟然冇玩貓

92 巴 Ugrad

傾過幾個都好flirty
相識斯文啲嘅絲打

27 巴
傾下

95巴 178

放假幾日訓到走火入魔

搵人傾下計
失眠專業人士
咩都傾 歡迎做樹窿

94巴 返工好悶吹下水

36巴，吹水、樹窿

92巴打識絲打
返工好悶，搵人吹水，睇下有咩野9up下

94巴 178 中意旅行食野聽歌打波睇綜藝買下股票投資咁，搵有共同話題傾到計既絲

95 巴 180

吹水9up/Netflix sitcom /動漫/哲學 / 煮嘢食/ 訓覺

返工輕鬆9up

91巴
咩都傾一餐
貓奴

毒撚 識人傾acg嘢/maimai 最緊要肯講?

vtc廚藝嗰個驗身 係咪要直接打過預約？

今日毒撚出到谷聚

唔好以為你改個傻鳩日文名就唔撚認得你啦
02傻閪學廚仔

傾甜玩貓

其實你哋個個都話自己鳩噏netflix
有咩想吸引啲絲打會同你傾偈

你個名都改得幾啱嘅
你個腦走咗咪淨係用條撚諗嘢囉

其實你隔日留有意思咩？
好撚餓啊？

想傾電話

你老母都好flirty啦
喺連登揾絲打傾電話
當呢度交友app啊？

想同會員Amelia. TG吹水

我都想 留過tg但都唔肯add

96巴，圈子細，做工程。
平時中意煲下劇，kpop, 韓綜。
學緊日文，得閒可以交流下。

唔建議

我喺度重申一次
我係唔會add任何人嘅tg！

你哋班傻閪狗公唔使冒認我做鳩我

屌你老母臭閪傾甜咪傾甜囉
食你老母movenpick 死狗公

咩movenpick 條傻閪弱智仔真係智障

從來未知會有限期
重遊著一起的故地

有冇人玩it takes two
留id

小心又比啲傻鳩話躁狂發作

屌你歌詞撚
係咪安詳上路啲朋友嚟？

班柒頭應該覺得自己好幽默好勇
自取其辱

係得隻傻閪狗公屈鳩我啫
而家影都冇撚埋

安心上路

你安心下葬吧啦

驚西班發情狗公咩

好癲

個傻閪屈撚完我唔見人
完全唔知佢做乜撚嘢

少cls

狗黎姐 是但啦

25 水瓶巴
扮工中 乜鳩都傾

25 非典型處女巴
識下朋友 運動屠龍都可
上山下海都得
天水圍既可以一齊做運動

正常人點解要係到識「朋友」

巴，傾下計消磨下時間

想識個靚女一齊行山

97巴 有無差唔多年紀嘅

23巴 矮巴 想出池

28 護士巴，冇咩機會識到工作外既女仔，有機會的話做個朋友

個人慢熱，平時鐘意打下機， 睇戲去下旅行咁

搵飯腳，下星期buffet
有85折，94巴 點心師

92巴
自然系 玩水 行山 揾伴同遊

c咩撚嘢ls？
係狙擊你班傻閪狗公㗎喇

IA 入境事務助理員 57

有冇去做特務狗？

你咪典型星座撚 典型狗公囉

班傻閪狗公會話
現實返工識唔到異性/想識返工之外嘅異性

想傾電話

你係咪覺得自己好撚清高？
唔好意思 你都係班狗公其中一隻
唔好扮清高啦 屌你老母

你老母囉

脫髮問題

又矮又脱髮
憑乜嘢想出pool？

唔好意思 你唔係狗公
你係死毒撚

想念是會呼吸的痛
它活在我身上所有角落
哼你愛的歌會痛
看你的信會痛
連沉默也痛

咁人地都唔想既

嘴咁賤 得路得架

安祥上路安祥路

95巴
煮下野食 撚下貓 學下日文 去下旅行 打下機 影下相 打下羽毛波
想識下女仔

99巴
讀書 廢青狀態
搵絲傾計

92巴，唔高平凡人。歡迎一齊消磨時間。

93 巴 shall we?

又撚貓啊？

其實你都留咗好多次啦

求女優名

自己睇AV消磨時間咪得囉

絲打好快手

99巴 靜悶摺宅
想學下其他語言
可使用日文傾計 (一齊練, 我好廢)

呢到留tg班人全部都係現實無人要嘅trash

sad but true

94 扮工巴

28巴

住大西北
希望認識到分享生活的人

你老母生cancer仲痛啦死賤狗

個人毒 想識多D朋友

97巴 180
銀行MT

92巴

佛系尋姻緣
平時鐘意聽歌睇戲打機
近排又想搵人一齊打下PS4
GTA / Dead by daylight / 對馬
搵機友但not gay

31巴想搵絲傾，傾乜都得
因為圈子細，都想搵下飯腳/睇戲
希望搵到真係有心傾又會互相搵下話題既人長傾
發展隨緣，啱傾先算

91巴

毒撚少朋友，感情隨緣
行山.露營.GYM.減肥.睇戲

91 男
鍾意影相飲/沖咖啡 走cafe hea
得閒行山露營踩車

23 絲
非一般港女 唔鐘意影相打卡食好西
但會打理好自己外表
鐘意療癒系簡單生活
鐘意睇極簡, 音樂, 活動工作坊,養生
Prefer face to face同deep talk
TG: imaqueenlikalion

21巴
下年大學畢業
揾個人一齊互陪為未來努力
有機會打算去留學移民
中意比較成熟嘅人

27巴 返工太悶
想搵人傾下計 傾咩都ok
利申 有女友

屌你老母臭閪狗公
有女朋友仲上嚟做乜撚
傾乜都得=傾甜？
返工悶就揾你女朋友傾啦

C

Weekend 傾個計

🤢🤢🤢

一剪腳甲有陣酸味

一人一個唔扯旗方法

C你老母死基佬

89英國巴

96 it巴

唔知點解冇咩心情
想傾吓計改變下
想搵絲 巴朋友我好多了
打機做運動出去玩

飲過苦澀經已醇化 經過宿醉醒過來嗎

出於污泥而不染

原來你咁文青

93巴 終於放假 隨緣

好耐冇留過tg 留黎識下人大家輕輕鬆鬆吹個水做個朋友 男女不拘 有人少既tg谷都可以拉下我

26巴 習慣9up 興趣係心理學 newage 網絡小說
經常比人話傾落似62 有咩煩惱心事可以加我吹兩句

輕鬆識下人keep到就keep 岩傾就長傾 無欲無求

29巴 有無開朗活潑

92巴 傾/聽都得 如果可以交到友更好 自介唔叻請見諒

26巴打 扮工人士
我都唔知搵緊乜
希望有長傾發展
未有岩傾所以繼續po

94 N展巴 高瘦 隨緣

其實講到好多人係到搵食，又黎黎去去都係同一班人，點解唔開個List係長期置頂，收集下大家遇到既人渣/玩家
最好有英文名，職業同高度等既基本資料，咁等其他人Add完了解左對方起碼大概有個譜，知道對方係咪常客

利申：
唔係想阻人搵食，我是路過的

咁靠你喇

92 巴 Ugrad

TG一早有厹channel，不過唔係關於呢個post

你咪其中一隻囉

安詳路話block咗你但又覆你post

吹吓水

條傻閪狗講到自己幾撚唔介意我哋狙擊佢
咪又係自己死死氣入嚟屙尿

吹下水

你兩日前先post完咋喎

兩日前揾人食85折buffet
今日就揾人傾偈 佢應該都幾撚餓

巴 今日悶 做樹洞 咩都傾吓

樹窿

88絲

傾下計

98U巴 吹水 聽下人呻 巴絲皆可

94巴 隨緣

94 工程毒撚
鐘意行山露營、動漫、學下學器，
希望搵到有共同興趣可以互相分享日常既絲打。

21 巴
想搵個絲打可以分享日常
好耐冇同人傾過計
都想搵巴/絲打機 lol/csgo/r6

跳個尿震舞先啦

仲未訓?

24小時長期上線

巴打add我傾計囉
見你狙擊咗好多日

94巴

92巴

95巴
分享生活
失眠嚴重患者
覆得有點快

沒負擔又如何活下去

26

澳門巴

不了 一個都唔會add

之前話要我踩佢條尾嗰隻傻閪狗潛撚咗？

88巴
可以同你好夾，只要你肯講，可以9up, 可以正經講。
希望遇到一個好夾既另一半

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會那麼努力把最好的給你

92 巴
讀緊master 喜歡唱歌 煲劇 踏單車 游水
最近比較煩惱 想搵間舒服既教會長返
歡迎耶教巴絲出招導我入會

講下同sp點相處(3)

有冇絲打淫到要搵sp？(143)

屌你老母上去搵食咋？
死傻鳩狗公

94巴 吹水

來吧做個
知你著幾號衫或幾號鞋的知己
知道你幾號生日你有幾不羈
才懂得怎配合你
Oh... 領會你 制服你

25 大西北巴打

Gym & camping

Learning Guitar

扮工吹水 傾下計打發時間 長傾

22巴 放負 極負 求樹窿

開個POST同你傾

你做乜鳩啊

其實你留撚咗咁耐tg都知自己咩料㗎啦

聽講過 佢英文名好似叫k字頭嘛

喂 毒撚 女唔係咁溝的

其實冇人真係好enjoy聽人放負，你仲要係仔

冇溝女好耐 但都多謝你

都有個巴打陪我傾咗一陣既 感謝佢

又行入嚟又放低個TG先
咩都可以傾吓，你肯講我肯聽
返工呢排比較得閒，盡力秒回
人夫

26巴 放大假中 悶到發癲 想搵人傾下

好孤獨 想同陌生人講野

「只因你說了一句『馬上就來』」
「我在九月漫長的夜晚苦苦等待」
「等到清晨月影浮出天外」

有冇人細個果陣試過搞大條女個肚

你都幾癲

26bro 高嘅
需要個對象，一個傾到尾呢

其實點解你哋開過咁多post都要上嚟留tg比狗吊呢？

屌你老母上嚟偷食

分享一下你生命中遇過既大仆街

上嚟揾水泡？

想搵人吹吓水 男女都可以
輕鬆傾偈 依家所有群都要填form真係戇鳩鳩

又唔係我

95巴 原來打開個通訊錄 都搵唔到人傾計

94c
音樂、寫字、電影、閱讀、攝影
想識吹得兩咀既巴絲，分享日常

睇左咁耐 冇啦？？？

情況依然一樣 唉

因講了出來
便會失去吸引力？

再講埋 識絲 發展
有另一半/fwb /sp/傾甜
唔好再搵 好哂大家時間

三十幾歲 做生意
生活上 吃喝玩樂唔係問題
一早過咗為兩餐操心嘅階段
反而注重健康 呢排成日做Gym keep fit
鍾意同成熟男人傾計嘅歡迎pm

26歲 做bank 喜愛運動 間中行下山
隨緣啦

95 巴

無聊幫你排憂解難
想吹下水識下朋友都冇所謂
無野叻，淨係從眾多失敗中堅持過來
投資，電影，心理學，讀書，哲學都有興趣

巴打青山張相好正

連登有成熟男人？

我同你一樣

96絲 返工忙 未必秒回 希望長傾

人父 得閒傾下on9野 唔好太認真

87巴
旅行
露營
貓
打拳
動漫
It狗

29 巴

希望有長傾發展

屌你老母話有就有㗎，你當啲絲打咩人

專心湊仔啦屌你老母咁認真上嚟搵食

我淨係知你條傻閪有老婆都要上嚟搵女
唔好合理化自己嘅行為啦

我有淨係搵絲打傾計咩
你唔好將你自己想食女嘅心放落去其他人度先，你知唔知有幾多人結婚之後有好多問題想同人呻下
不過我估你都未必知或者未必有機會知，性格有缺陷唔係問題
不過有時都要控制下自己行為，見個個留TG都俾你屌下就知你幾空虛
如果冇人同你傾嘅，我唔介試下同你傾

27巴 返工太悶
搵人傾下計 傾咩都ok
利申 有女友

94巴
毒撚入來尋絲尋姻緣
一齊傾下劇 韓綜 心事 分享每天大小事
仲有連登d on9 po
佛系傾

97巴
想搵長傾有心發展絲
有冇樹窿傾吓心事 吹下水

慢慢傾

MH - HR7
Mario
可以一齊玩

23巴 試下識人

其實都真係理解唔到某幾條友咩心態，長時間係度抺黑
其實係無嘢做到咁定份工就係上連登屌鳩人？

呢層我又唔知，不過我覺得佢好可憐

幾時有個個都屌啊
淨係屌你班用下體諗嘢嘅狗公咋嘛

收皮啦 又係你啊

邊度抹黑啊 踩親你條狗公尾啊？

97回流 高巴
中意煲劇行山玩桌遊
隨心傾

24巴收工時間/weekend吹水好對象
咩都傾

push

21巴
鍾意睇電影 睇劇 乜都睇
做運動 食嘢 搵人傾計

愛情像是一罐鳳梨罐頭

又留個明先

83巴

找無聊吹水

上面留左tg既除左門狗全部死全家

我喺下面留

Hugo19911

94巴
想搵人長傾 分享日常

99 絲
搵人吹下水

絲 好悶

[六合彩機率尋絲]搵琴晚mtr站拖細gip既四眼絲

死痴漢

你地覺得女仔幾重係你地接受到嘅範圍

有女朋友？
女朋友係肥閪所以要上嚟偷食？

濛狗係咪性格有缺陷
如果冇人同你傾嘅 我唔介試下同你傾

開通pm

你係咪安詳上路個朋友嚟

好想扑野！！！！

有男朋友？

ching做開考古？邊L個黎

安詳上路咪呢度隻傻閪狗
佢有個post又係叫連仔開pm

分左手啦偵探
我句嘢係話個愛情似鳳梨罐頭咁過咗期 by重慶森林
同埋搵人傾偈等如偷食咩

我都想同佢扑

咪理佢啦

我想同你扑

冇計啦 呢到太撚多狗公喇
結撚咗婚都上嚟偷食

講緊你啊屌你老母

ok

推一推

90巴

想搵另一半

留tg有咩好玩係就留電話 隨時call我屙夜尿

我推緊你老母車啊

狗公：你係咪控制唔到自己

90巴 搵工沒野做

情無限 將癡心
換你的 一顆心
就讓我 愛上你 常常在心
誰人願 將一生
換你的 一點真
願奉上 每個熱吻

98巴 佛系找樹窿 巴絲皆可

95巴
原來是世間太荒謬
你我分的手先最合理與溫柔
每個爭鬥 誰來假裝妥協
心不對口

又係你

88 人馬巴 得閒吹兩句

試下. 80尾巴

26巴 射手
咩都傾 隨緣啦好嘛

25 射手巴 想識frd傾下計
巴絲皆可 身邊啲人個個重色輕友

屌你老母

前幾日咪留完囉 好撚餓啊？

絲打有嘢爆？

冇 純粹認得

90 巴
有無人鐘意打牌 可以1齊玩下?
-已婚
-純social,識下人

CU final year 摺毒巴

覺得佢其實係冇絲打揾
然後扮到好撚搶手咁

搵咁耐都係咁 唔多唔少自己都有啲問題

90巴
慢熱

佢睇落幾自大

屌你老母冇咗咪冇囉
仲問人想唔想搵返你
我而家幫佢答你 唔撚想啊傻鳩
死狗公玩交配app食唔到女
仲上嚟死纏爛打 肉唔肉酸啲啊
玩tinder關連登撚事啊？

97真毒矮撚

24巴 深宵搵人吹水 吹咩都得

26巴 扮工

89運動巴

爽呀

92巴 無聊傾下 傾出火花

95高巴 單身翻
認真識個絲 希望可以一齊周圍去玩
覆得好快

開佢tg睇下佢堆icon
然後再睇句「其實上個post幾多絲打搵我」

本人係女
想同女仔傾吓計
有冇？

92 超煩金牛絲
想搵人一齊做運動workout
暫時既我無乜動力 可唔可以推動下

99巴

大西北28巴

認識鍾意分享生活的人

吹水 94巴 點心師 炒股

大學巴
有冇夜貓
利申唔是夜貓
晚晚失眠

你5日之前留過一次，呢個post總共留咗4次，冇人搵定個個都傾唔耐啊？會唔會改下啲自介先？

93巴打
已經唔記得咗點同人溝通吹水

24巴 搵個伴吹下水

30巴 想搵瘦絲傾下計

最好多d野講，分享生活點滴，

岩傾可約出來一齊玩，食下飯

本人係男
想同男仔傾吓計
有冇？

佢好似貼咗成個月以上

25 水瓶巴
通宵扮工中 乜鳩都傾

93魔羯巴
番緊工
R飯腳 睇戲都岩
呢排鐘意行山影埋相都仲得～
圈子細識朋友
想搵岩傾/長傾既朋友，純吹水都可以
(返工時間比較忙未必可以 秒回)

93 工程巴
搵絲長傾 平時鐘意周圍去影相 多野講
office hours 盡量覆 呢排多野做

單身返就即刻上嚟揾食？
上禮拜留tg食唔到女仲要繼續上嚟食？

好撚肥 好撚柒 好撚戇鳩

佢好似係拍十年拖然後分手嗰個？

肥絲唔撚得嘅？
出嚟屌閪咋下話

冇

佢長期食家嚟

IA 入境事務助理員 57

政權走狗今日國安教育日有冇教育下啲小朋友？

你對我以經好手下留情

係呀
中間拍左兩次都分左

係呀 好高要求
我自己都知
最慘自己又唔係好

無我個十年ex咁好我都唔會識

97巴 米8高
三分配興趣狂 但最重要都係有人陪
小動物愛好者 潛水發燒友
電影戲腳
熟左會變成口水狂
有興趣既就禁一禁啦

咁你去搵返你個ex算啦我係女人聽到呢啲說話真係想屌死你

22巴 返工好悶 搵人傾計吹水

搵人夜晚打機或吹水Lol/R6/CS

肥同瘦 都係個人口味嘅，女嘅都鐘意靚仔有錢一樣道理姐，絲打唔好厭世啦，絕對無歧視肥人 好多朋友都係肥人，只係比較鐘意瘦絲 唔好誤會

想搵返冇傾成年幾既家姐
突然諗起你想關心下近況
唔知你記唔記得我
我同你個妹同一日生日
你整過月餅俾我食
你好鐘意巴斯光年同食水煙
你幫我買過小巴模型
八達通紋身

30巴 手作交流 想學皮雕
行山跑步JJ

好人好姐洗撚上黎乞pm咩

冇歧視黑人 只係比較鍾意白人 唔好誤會

巴 難得扮工搵人吹兩句

已經認得你

最憎聽到呢啲 即刻fade out

你有同我傾過咩

咁你注定單身都得啦 拍拖最忌同上一任比較 你搵邊個都覺得唔及上一任好 同埋尊重係雙向既 冇人有義務對你好 仲要達到你果個標準

這就是連登

條友真係唔識包裝 係人都拍過拖 人人都有過去 但佢刻意強調拍左十年既ex係想點

自大同自信係一線之差架啫 佢好成功地成為左唔受絲打歡迎既人

搵絲

鍾意做運動 做開尖 瑜珈 行山

咩都傾下

對唔住啦咁

搵Study Partner

利申:巴, 非基

你個死傻閪搵sp都要cc叔叔
連直接打sp都唔夠膽?

同我深入討論下創造論得唔得？？

我搵Study Partner關你撚事
你自己解釋吓咩叫sp
字都唔撚識多隻就讀多幾年書啦
係要衝出黎柒

祝你全家生cancer

似lv 男爵啲fd
唔知邊度嚟嘅自信

你想屌個閪都兜咁大個彎，打一世飛機啦😂😂😂

比人知道係搵sp就發爛渣
咁鐘意study 問你可唔可以同你討論創造論呀？唔答？

成班網絡陀地谷精上腦, 憤世嫉俗

講真搵SP洗鬼係連登搵咩 交友APP都食唔哂啦

所以你諗下啲幾廢嘅人先會係到搵sp

唔好講真嘢住先啦
吓吓出大絕仲點玩落去

好嬲好嬲
班衰男人又想搵SP

係APP識D女好主動嫁喎 屌到J仔痛

係咪太心急 應該拿出黎先再轉姿勢

係D女好大食 一晚chur你3-4次

真 玩完一晚輕咗幾磅

入黎呢個post睇人狙擊真係好精彩

32爸打想搵女仔/ 女人傾計
190cm 中等身型
單身， 大學畢業，正職做設計，天秤座。

傾咩都得、喜好攝影同SM緊縛，歡迎交流。

#加TG請標明係連登爸絲，謝謝。

過去十八歲 沒戴錶 不過有時間
夠我沒有後顧 野性貪玩
霎眼廿七歲 時日無多方不敢偷懶
宏願縱未了 奮鬥總不太晚

32巴 想搵絲傾 好多話題都岩傾
因為工作圈子細 平時鐘意炒股票/遊車河/睇youtube
希望搵到真係有心傾又會互相搵下話題既人長傾
岩傾隨緣發展 做飯腳/睇戲都可以

94佛系巴
有冇絲想傾下計
感情 工作 人生目的 美劇 靈異 iu blablabla

25A0，叫咗5年雞，你問我答

90巴 想搵絲傾計 生活工作圈好少異性
平時鍾意踢波 跑步 gym 煮野食

study partner...?你咁好學

高巴
人來人往 緣起緣滅

(尋人)想搵返冇傾成年幾既家姐
突然諗起你想關心下近況
唔知你記唔記得細佬我
我同你個妹同一日生日
你整過月餅俾我食
你好鐘意巴斯光年同食水煙
你幫我買過小巴模型
有個八達通紋身

可能佢係肥婆來 一係俾男人拋，所以無人想上佢就憤世見人就插 其實佢同呀祥路哥都冇咩分別喎 來來去去都係見佢係到覆人 坦白講邊有人咁得閒24小時睇po 仲要3唔識7就插 勁無禮貌 識SP heymandi太把平台啦 真係無需要晒咁多時間係到同人培養感情 我諗好多巴絲都同我地一樣想搵正常人先上來

98巴 鍾意做運動 搵戲/笑片睇
想識下啲開朗 搞笑既女仔 傾下計
唔想聽人係咁放負 唔傾咸濕野 同感情野

黎緊個sem聲稱可能無online exam呀麻

其實呢度真係認真過交友app好多👀

但個個絲打真心好痴線 見人就插 佢成日話人但冇口話自己

96 183巴

返左差唔多一年工 但每日都想辭職

歡迎吹水 樹窿 打機友
盡力秒覆

94巴

入得依個post都知你地有幾咁悶架喇，俾個機會你地識我一齊9up下啦

92巴 想識天水圍絲

95巴
鐘意影即影即有同菲林
得閒會行山做運動
講我嘅故事之餘，我都想聽吓你嘅故事

咖啡師巴尋單身c

95巴 好努力咁move on緊

26 178 番工忙 好多野想做 想搵個人俾動力我

94巴 鍾意煮野食 唱歌打機etc
想識機友/音樂友/唔會半日先覆一次既人

放我TG上HMD無用架喎
我post返呢條link做回覆幾難

175勁man留鬚巴，有養哥基

嗜好行山，打波

希望下個有緣人是妳

88巴
咩劇都有睇下，分享無聊，認真事
希望搵到夾既另一半

自己推！

99巴
讀書 廢青mode
搵絲傾計

95巴
放假冇野做，無聊傾下計
傾下返工、行山、LOL或者 Netflix
最近都想學下野增值下

呢個po冇睇成個月仲係咁多花生

95巴 單身
想搵一樣單身既絲打

咁我一定伏到加零九

安詳路擺你上hmd方便你搵study partner

98扮工巴
秒回9upper
不過部電話好似壞咗 想識到人長傾
鐘意打機/講嘢/ netflix 美劇同埋周圍去玩
希望你都鐘意講嘢一齊鳩噏

點解你會覺得係我擺呢?

G chi追擊狗公垃圾！
呢個post留名嘅全撚部都係狗公垃圾
男嘅一定又矮又柒
捐返入老母西啦

26巴 2年無拍拖
近排自學緊Launchpad Cover
遲啲想報學日文
想搵個伴

Bye

借朋友ac

絲打想識絲打
平時傾下計
Tg: todolistclub

巴
純吹水

24巴 吹下水

25巴想識絲

呢d就心照啦

有啲嘢要親身體驗下先知

我有鳩的

有冇鳩都一樣歡迎

代友post
巴，搵巴絲吹水（乜都傾得）kill time

im c 但想搵絲打
鍾意kpop既
希望可以一齊追星～

@findcdaah

埋大巴
有冇埋大巴絲
sem尾加油啊

87巴
想搵絲，搵有緣人
巴打都可加傾下偈

？？？？明知故問？

睇嚟我真係要喺度澄清一下, 我絕對冇擺過任何一位巴絲嘅tg 上hmd 或任何嘅交友apps, 係班hater 想用老屈手段趕絕我.

有冇CU巴絲一齊努力
sem尾好辛苦

搵人打下機 男女都得

97巴

平時鍾意睇netflix 電影 綜藝 動漫 打機 同睇貓
想搵相同興趣的絲打傾下

97巴 有無差唔多年紀嘅人

97 巴 電影 運動 貓 乜都講下
番工冇異性 希望識絲

97巴 想搵絲
Netflix 踢波
Gym
最近學結他
想多啲social

94慢熱巴
搵絲傾下計
傾下煲劇 utube 工作 靈異 樹窿

有緣啱傾都想發展下

97巴
放低tg就會有人搵？
隨緣

93絲
試下同人傾計 一齊moving forward

屌 笑撚死

比人屈我係波台狗好唔開心
有冇巴絲好享受比人J(4)

想揾下絲打安慰我

我信你安祥路
睇你d舉動同用字都唔似d偏激撚

加我 Hugo19911

多謝你

我本來對班hater 嘅所作所為唔作任何表態, 但呢個指控實在太嚴重, 我不得已要作出澄清

唔好笑住先
真心想知
之前睇你cap啲圖出黎係絲打話比人擺上hmd，
我想知點解你肯定係安詳路

有人想趕絕我, 欲加之罪, 何患無詞, 呢度唔係法庭, 駛乜證據

27 金牛工程巴
平時做GYM 睇戲多
想搵人吹水識多D朋友
最好有人一齊做GYM (PHYSICAL/247 fitness都OK)

97絲
巴絲都得
認真9up

Sad but true
男女留TG都多CD-rom add
前後隔半年留過兩次tg,發現有2-3個絲打兩次都有add我，但第2次都係冇變，真係傾唔到落去

[tg] 放低tg就會有人搵？(100)

呢啲叫懷疑 唔係證據
Btw果個曹美女係巴打黎

欲加之罪

上年7月到12月留過4,5次到
絲打好傾既都真係幾好傾，不過比較少
唔少都hea hea地/冇乜話題咁
有共同興趣就好好多

反而巴打就幾多都唔錯
記得之前留過次講有乜煩惱可以傾下
有巴打問我換乜手機好
又有巴打擔心緊入唔到心儀學系
最後淆底咗成個月終於成功入咗
都幾為佢開心

應該10個就有4，5個都唔健談，好快就冇辦法延伸D話題落去 大佬呀你覆人1，2個字我可以點駁落去，sip時間都唔係咁架
男仔通常係有樣野諗到先講，唔係r水吹等你諗，女仔就多數要你個話題有趣取悅到佢先有心應機

有共同話題會好好多既
咁啱傾到自己興趣就可以好多野講
主動add你既會好過佢留tg你add
絲打留得都成堆巴add，可能一個鐘就廿三十人
百足咁多爪都唔掂

不過巴打通常傾得都唔長
感覺完咗個topic就冇乜好傾住

收皮啦 屌你老母垃圾狗

講得好岩
我真係見過就咁打「25c」都有1百個人add佢，基本上同佢地傾計係浪費時間，因為比你條件好或者健談既人比比佳是，更加唔好講依d擺明搵人sip時間

男人好單純，如果你比到印象令佢地覺得你係靚女，或者容易食，就算你點hea覆佢地都可以樂此不疲咁搵你講野，去氹你開心。不過大部分情況都係好懶，如果你冇野回饋佢地就好快放棄

要懷疑, 呢度所有巴絲甚至cdrom 都有可疑, 點解咁肯定係我做呢? 咁樣係誹謗, 誣衊, 老屈

95 ba

太多時間
陪你做咩都得
活潑啲歡容啲

@without22

有冇諗過你真係好唔吸引？連狗都唔屌？

笑撚死 我指啲人乞閪屌 成隻狗咁呀傻閪

96巴
想分享下網上識到既奇怪人

隻傻閪狗唔識中文唔好怪佢啦

連自己係狗都唔知

26巴 高178 正常樣 住大西北

興趣 食野，旅行，睇戲睇片睇貓，夾公仔

現實圈子難識異性

放假又冇咩人約

想識個絲打可以互相陪下

反正唔覆你 你就會del chat

喂ken哥
你係咪講緊自己溝唔到人就del chat?

你條傻閪狗公柒撚到標水

不過你咁講我又有興趣睇

無啦啦show我電話可以唔del chat咩 唔通仲留個電話比人睇？

咩嘢叫無啦啦show個電話
擺明就係你想溝人 之後add contact
你又唔記得較返hide phone number
先至會比人睇到你電話號碼啦
溝唔到人就del chat啊ken哥

想同刷絲瘋狂pm

識得一陣會唔會加contact呀
上得連登識人都會保護自己咩
同埋一向setting 會set唔會比任何人睇到電話number 信唔信就由你
同埋啱既咪傾 唔啱咪del 如果你/當時人未del過一個chat再屌我都未遲

關我撚事咩

你同啲絲打發生過咩事我都好清楚
你次撚次都chur人想拍拖
之後溝唔到啲絲打就del

至於電話號碼嗰度 都冇補充啦
同上面一樣 係你自己亂add contact

講到尾你咪又係有口話安詳上路隻狗冇口話自己囉
你根本就同隻狗一樣 又要懶係嘢咁衝出嚟屌隻狗
但你又唔知自己做緊同一樣嘅嘢
我係因為咁先屌鳩你咋嘛

留名

最好係啦 講到我成日chur啲絲打咁
咪又係chur過兩個
同埋有咁多絲打比我chur就好啦
同埋講到del chat好大問題咁
唔通我比人del又上黎屌人咩
睇開啲啦 好無 唔啱就你del人/人地del你架啦

唔怪得我初初入黎屌人佢成撚隻狗咁吠返我

原來真係溝唔到女既垃圾狗黎

佢係
仲要係傾兩句就話中意人嗰啲傻閪毒撚狗嚟

我冇屌你del人chat喎
我屌緊你屌隻安詳上路del chat
但你自己做緊同一樣嘢
你憑乜嘢屌佢隻傻閪狗啊ken哥

睇清楚我屌你啲乜先再覆我啦傻閪狗

我覺得都唔關靚唔靚女事
而係知道你係女就開始狗衝
睇佢地record有唔少講幾句就開始chok有冇仔
屌你正常傾計都唔咁做啦

真心個句，好有目的通常好收皮
唔識同人傾又狗公又chur真係好恐怖
鳩噏反而傾得好耐

29巴 office工
番工圈子細識唔到人 上黎試下

得罪講句 有好多人係咁
如果淨係想人地不停撩佢/搵話題
自己又hea應 不如唔好add人/俾人add啦
唔好講話咩溝唔溝 做個正常朋友都做唔到

佢係未望過你樣就瘋狂溝你 根本見係女就會鍾意 毒到

第二段真係好啱
所以絲打有意發展的話直接係到add人算，你擺條link係到，會有大量毒撚係帶住目的咁識你

同埋有啲巴打覺得擺得tg係到就係想拍拖 其實唔係

補充多句 你係以溝女出pool為目的識異性的話，你嘅失敗率會有99% ，因為女人多數唔受呢套

27巴 返工太悶
想搵人吹下水 可以做樹窿
巴絲不拘
利申 有女友

人父吹水
唔約唔見唔發展唔換相唔甜

極端既仲你覆慢少少都屌鳩你
又話你扮鬥高竇之類
del完chat之後佢又騷擾你
打風都打唔甩咁
講兩句就開始flirt又傾甜
各位妹豬唔好咁易落搭

以上都係講絲留tg
add人應該冇咁伏既

情緒病就搵信任嘅人傾啦
你估會負負得正咩

支持你

刷絲受唔受小妹？

上面真係有隻傻閪狗公諗住負負得正

竟然唔屌我係咪中左六合彩

都話咗淨係會屌啲傻閪狗公
正正常常嘅都唔會屌

94巴 吹下水

99巴日本留學